聯和選區(N101)企圖開設長者優先隊

頭先大約1215

有民安隊及選舉職員企圖開設 A~C 優先排隊

並狡辯A~C非長者

請聯和選民定時落去監察

係咪要推